貿易戰打到黎 CCL仲唔跌到仆街

開定先

似橫行多啲，要下調都要等到六月

CCL 10-05-2019 186.07 +2.15

bin c

外邊隻花生已經好興奮

molamola

唔可以咁講，幫大家分析埋

今日貿易戰既效果只會係兩星期後既CCL先反映 ok?

下話

=.=""

股市趺姐，關CCL咩事

想死

2019/04/29至2019/05/05(預計簽署正式買賣合約時段)
即係4月15~4月22日臨時買賣合約

下星期應該破頂